屌頭先我個fd初嚐禁果唔叫我 好撚嬲

平時我就嗌開佢龍哥 識既就勿相認 仆街初嚐禁果唔撚叫我 我宜家真係好撚呀 我當佢兄弟佢當我契弟 嬲撚度我

10 後 MK 小學雞?

佢就97我就00 係咪唔妥

長洲有幾長？

你想佢叫埋你一齊玩3P ?

我條賓周咁長

梗係啦仆街

温書啦 7頭

成日掛住扑野

咁想比龍哥屌?

全班第一呀仆街

我宜家想屌爆佢添呀

Asso 全班第一

sorry今年中五姐

Band 3 仔全班第一

第時咪 asshole 囉

唔係呀 我仲諗住入大學芥女初嚐禁果喎

算把啦

Open U 都係 U

我目標係中大

好嬲呀屌 食禁果唔叫

有冇巴打分享下禁果咩滋味

想將禁果獻畀龍哥？
因妒生恨？

想食姐 唔想獻俾佢